死線

星期五前無令人滿意嘅交代，1020無底線抗爭

你示範給我們看，和平是沒有用的

逐個清算

要佢哋付出代價